Gv-ni-dv-ye-no gv-ni-ge-sv nu-li-s-ta-nv-gi, a-le o-gi-go-hv-gi, a-le o-tsi-no-he-ha, a-le i-tsv-na-nu-wi-se-ha na-s-gi a-li-s-qua-di-s-gi ni-ge-sv-na gv-ni-dv, na-s-gi A-ga-yv-li-ge-i e-hv tse-he-i, a-le gv-ni-ge-sv i-yo-gv-ne-lv-hi tsi-gi^
